過左今日仲反Faker一定係on9仔

成個世界賽冇一場唔係佢舉出黎
4強對rng更加唔洗講，呢頭tp落下路打團，下一秒就係中路清線，再下個鏡頭又去左上路幫手

wolf其實都好撚勁，只係sup真係好難睇到有咩太特別既plays，但係留意下wolf 啲走位其實真係好靚

skt要拎返冠軍真係要換一換人腳，huni，苼，bang都要走
huni太神經刀，勁個陣真係著撚晒火，廢個陣叫個白金黎玩都可能好過佢

苼其實唔廢，點講都仲係最top個堆jg之一，睇佢搶龍就知佢絕對有打野底子，但係真係唔岩skt教科書打法，佢適合打入侵同打激進，但係kkoma 就要佢偏向打保守。最記得上季4強rox vs skt，rox得返苼同pray，skt仲有4個人，佢冇退到反而放手一搏，最後2打4贏左，如果換轉依加係skt咁打，就算贏左都一定比kkoma 屌到仆街

bang真係不予置評，連佢自己都開口話自己冇心打，屌你老母你冇心打就咪撚打啦仆街

不嬲班小學雞反都係因為葡萄人地勁，當faker收皮後就唔會反。
過左今日佢地就會轉風向，話以前faker真係好勁，慢慢造神，新不如舊咁。

faker 自己都有錯
出個面具都唔出水銀頭帶
一野比人捉死

反你老母5p仔

知你幽默啦，比個正評你
un固固